10月1日根本就唔值得慶祝

呢日，係香港最悲傷的一日

回歸祖国咁skr🤙都唔值得慶祝？
你係咪中国人黎架

咁你交左稅比支那未?

71先回歸祖国牙CHING=.=

慶祝？嗰日要返工，唔好嘞

點解某國有五千年文化，但1949年先建國？

10月1日係別國國慶，無須慶祝亦無須悲傷

咁你咪去返工 唔好放假

五毛狗
屌你老母

他國事務不要參與，否則又有人出來打咀炮了

問香港人係咪中國人，條友係咪on9？

乜有人會慶祝國殤㗎咩？

香港人就係香港人

689,777同埋一大班支共走狗仲會

日本新幹線通車
九廣鐵路英段通車
地下鐵路通車

其實好值得慶祝

但係習近平創造天地喎

咁邊個創造習總？

絕對可以記念
但係應該係升青天白日
再下半旗致哀